我已經諗咗幾日....

都諗唔到拜登點輸

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
hm.son
(狗隻#226231)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?